[第二最佳防具] 智能電話

本人首推有鏡頭手提電話

除咗影低身邊美景同朋友分享之外

當你一個人夜歸/有危險時，一定要開錄影功能
因為班契弟知道自己做緊唔見得光嘅鼠竊狗偷行為，出於怕人追究嘅心態，係會有一定震懾作用
例子:
不過對啲一喪盡天良嘅垃圾係無用嘅
例子:

而對鏡頭運用最得宜嘅，當然係記者啦
人哋個眾籌仲未達標呀，仲唔科水！！！

十大防具:
1.
2.智能電話
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

一人同我最少俾50

推